巴士司機入一入黎

你地有係咪有好多仆街同事好享受睇住人地跑緊過黎然後就開車走唔俾人上？

利申：試過好多次差幾秒就跑到上車個司機就關門開車

轉右會睇左鏡 ？

我係車前面同個司機四目相投咁跑過去呀

跑乜撚野阿 你係架車前面即係唔撚係巴士站啦 你知唔撚知上車要係巴士站上 屌你老母你係大陸落黎定點阿你

唔係老馮要等埋你嘅

打去投訴

等埋你點同車上乘客交代，一個要遲十幾秒開，三四個跑過嚟遲分幾鐘開，到站有邊一次準

我喺車前100米同個司機四目相投咁跑過去
差嗰10秒都唔等

下班啦屌你，又唔係人類離開地球嘅最後班機

等埋你跑過嚟，跑到一半又多個喺你最面跑過緊，個司機等下又一個，等下又一個，車都開唔到
到時樓主就喺車上開Post 屌，點解司機咁中意等人唔開車

你又知我唔係巴士站？成隻狗咁係到亂吠
巴士司機？

又唔係要投訴既，上黎探個究竟姐，但見上面班友起晒槓都幾好笑

我幾時講過係老奉等？咁唔係老奉就唔可以彈性d？

啱呀，下次我上太空人地架火箭都唔會等我

等完你，等唔等埋下個？下個之後有個呀婆係站前十米揮手話等埋佢，仲有個呀伯係街口揮手等埋佢 ，之後有個連登仔岩岩落樓揮手等埋佢，等下等下等左半粒鐘 成車人滿晒 開心

肯定係每次都成村人跑緊過去啦

兜乜撚野呀 好撚柒架
你跑得就梗係唔係上車位既巴士站啦，除非你係紅隧頭跑到紅隧尾，但都冇用，你唔係上車位已經可以收皮啦 屌你老母

從來都係"等巴士"
幾時變左"巴士等人"?
等你係人情 , 唔等亦係道理
識追梗係追龍尾
龍尾上左車你都跑唔切去就咪追
阻住成車人兼阻埋後面等埋站既車

巴士站上車位你點撚樣跑阿 你放撚左部跑步機係巴士站阿？

搭紅van好過，最多都係等多15個